{
  "name": "简体中文",
  "mappings": {
    "Under Maintenance": "维护中",
    "All Systems Operational": "所有系统均可运行",
    "Degraded Performance": "性能下降",
    "Partial Degraded Performance": "部分性能下降",
    "Partial System Outage": "部分系统中断",
    "Major System Outage": "主要系统中断",
    "No Status Available": "无可用状态",
    "Maintenances": "维护保养",
    "Events": "活动",
    "Select Language": "选择语言",
    "Incidents": "事件",
    "Ongoing": "进行中",
    "Upcoming": "即将推出",
    "Past": "过去的",
    "Back": "后退",
    "Subscribe": "订阅",
    "Available Components": "可用组件",
    "Minute-by-minute status data for this day": "当日每分钟的状态数据",
    "Recent Incidents": "最近发生的事件",
    "Home": "家",
    "Status": "地位",
    "Latency": "延迟",
    "Failed to load latency data": "加载延迟数据失败",
    "No incidents for this day": "这一天没有发生任何事件",
    "No maintenances for this day": "今日无维护",
    "No latency data available for this day": "当天没有可用的延迟数据",
    "Latency Over Time": "随着时间的推移延迟",
    "Average Latency": "平均延迟",
    "Failed to load status data for this day": "无法加载当天的状态数据",
    "Per-Minute Status": "每分钟状态",
    "Day Uptime": "日间正常运行时间",
    "Last Updated": "最后更新",
    "Latest Status": "最新状态",
    "Latest Latency": "最新延迟时间",
    "Ongoing Incidents": "持续发生的事件",
    "Latency Trend": "延迟趋势",
    "Avg Latency": "平均延迟",
    "Uptime": "正常运行时间",
    "Select Range": "选择范围",
    "Status history and latency trend": "状态历史和延迟趋势",
    "Timeline": "时间轴",
    "Start Time": "开始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "Duration": "期间",
    "UP": "向上",
    "DOWN": "向下",
    "MAINTENANCE": "维护",
    "NO_DATA": "无数据",
    "DEGRADED": "降级",
    "INVESTIGATING": "调查中",
    "IDENTIFIED": "已鉴定",
    "MONITORING": "监控",
    "RESOLVED": "已解决",
    "No updates yet": "还没有更新",
    "Affected Monitors (%count)": "受影响的监视器 (%count)",
    "No monitors affected": "没有显示器受到影响",
    "Unknown impact": "未知影响",
    "Updates (%count)": "更新 (%count)",
    "Impact": "影响",
    "One-time": "一度",
    "In Progress": "进行中",
    "Maintenance": "维护",
    "Total Maintenances": "全面维护",
    "Total Incidents": "事故总数",
    "There are no incidents or maintenances scheduled for this month.": "本月没有安排任何事故或维护。",
    "No Events in %currentMonth": "%currentMonth 没有活动",
    "Ongoing Maintenances": "持续维护",
    "Upcoming Maintenances": "即将进行的维护",
    "Copied": "已复制",
    "Badges": "徽章",
    "Get badges for this monitor": "获取此显示器的徽章",
    "Status Badge": "状态徽章",
    "Uptime Badge": "正常运行时间徽章",
    "Live Status": "实时状态",
    "Standard": "标准",
    "Pinging": "pinging",
    "Embed Monitor": "嵌入监视器",
    "Embed this monitor in your website or app": "将此监视器嵌入您的网站或应用程序中",
    "Status Embed": "状态嵌入",
    "Latency Embed": "延迟嵌入",
    "Theme": "主题",
    "Light": "光",
    "Dark": "黑暗的",
    "Format": "格式",
    "iFrame": "框架",
    "Script": "脚本",
    "Failed to load data": "加载数据失败",
    "90 Days": "90 天",
    "30 Days": "30天",
    "7 Days": "7天",
    "24 Hours": "24小时",
    "Incident": "事件",
    "Subscribe to Updates": "订阅更新",
    "Get notified about incidents and scheduled maintenance.": "获取有关事件和定期维护的通知。",
    "Enter the verification code sent to your email.": "输入发送到您的电子邮件的验证码。",
    "Manage your notification preferences.": "管理您的通知首选项。",
    "Loading your preferences...": "正在加载您的偏好设置...",
    "Email address": "电子邮件",
    "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
    "Failed to send verification code": "发送验证码失败",
    "Network error. Please try again.": "网络错误。",
    "Sending...": "正在发送...",
    "Continue": "继续",
    "We sent a 6-digit code to": "我们发送了一个 6 位代码至",
    "Please enter the 6-digit verification code": "请输入6位验证码",
    "Verification failed": "验证失败",
    "Didn't receive the code? Resend": "没有收到代码？",
    "Incident Updates": "事件更新",
    "Get notified about incidents updates": "获取有关事件更新的通知",
    "Maintenance Updates": "维护更新",
    "Get notified about scheduled maintenance": "获取有关定期维护的通知",
    "Failed to update preference": "无法更新偏好设置",
    "No ongoing maintenances": "无需持续维护",
    "No upcoming maintenances": "没有即将进行的维护",
    "No past maintenances": "过去没有维护过",
    "Read more": "阅读更多",
    "Read less": "少读书",
    "Verify": "核实",
    "Verifying": "正在验证",
    "Max Latency": "最大延迟",
    "Min Latency": "最短延迟",
    "Days": "天",
    "Day": "天",
    "%latency %metric latency": "%latency %metric 延迟",
    "average": "平均的",
    "maximum": "最大限度",
    "minimum": "最低限度"
  }
}
